印度佬真係痴撚線

坐地鐵俾班印度生番望住曬 仲要陰陰嘴笑

印度幾時滅國

你係佢地眼中係低級人種囉

靠你變身sailor moon 打柒佢地

個印度佬心入面何嘗唔係咁諗

有咩人種低等過印度